【Gay Post 176】 你是我的↑太陽＊＿我是你的月◎亮◇

中地雷

係咪有新巴打

好。

大家樂/茶記碟頭

你是風兒。。。。

我是沙。。。

泰國嘢

嘩秒回

當然啦姐姐

姐您妹

眾巴打係唔係block咗我所以搵唔到個post？？

第1000個reply終於有人回我歌詞
仲要係新巴打

勁惡…

尾尾打唔打機 我就返到屋企

天天如常 估你心情

但一陣佢要同我行街街wor

又約

葡萄？

鴿鴿… 今日唔啦…

？

明架啦

之後再約你地啦

不如而家一次過約曬出嚟好無？

？你又做咩

？？？？？？？？？？？

好喇 你地拍拖拍得開心啲

開1080p party

遲d見

人家是a0. 你唔好亂講嘢 還我清白

講笑 你地玩得開心啲

10/10 我有笑

我係咁打乞嚏 邊個喺度講緊我壞話

me

等你喜愛等你不愛就憑摘毫驗証 想愛不愛偏愛不理亦同樣難劃清...

開冷氣攤係床到真係好舒服

地球暖化多得你

好熱咩

熱嘛

沖完涼 吹完頭就出汗

Me the same

係咪我太唔怕熱

我都岩岩沖完

Hehe

或者係我太怕熱

做完咩黎

訓醒同食完lunch

你做過咩嚟

出街食？無啦啦要沖涼既

早餐 gym 午餐 沖涼 now床

好健康呀

我就12點先起身

你地一齊沖架？

無呀
食外賣咋

12起都正常啦
係今日特別早左少少姐

放假有咩做

一陣約下fd 食飯
聽日就做下grp prj 同assignment

It's April

出去要裝身真係好麻煩 毒撚還是乖乖留在家吧

網購吧

咁開心有朋友
已經唔記得四月係死亡月

呢加出街都係毒撚look

岩牙
衫得幾件 著嚟著去都係咁…

如果唔係夏天太熱 我可能會著西裝出街算
返工出街都同一套 唔洗煩

十年如一日既t 短褲 帽 完

It’s 5pm in the evening I don’t know how to say goodbye...

its a quarter after one
im all alone and i need you now...

正
4月頭開到11月尾

咪係…

電費貴

仲以為你對電費貴冇感覺添

咪囉
兩個人交千幾二千蚊電費is 跌碎銀…

過百萬當係碎銀～Super~~~~~~

有架貴左一千幾百都夠食多餐飯

Super

食貴嘢

拍拖先食好啲姐
平時一支公我食魚蛋粉架咋

我平時唔食

夜晚走落circle k買嘢食？

好少去ok買嘢食
去開711

雞脾

ip都唔駛check...

咩公司sick leave都要扣勤工

香港人唔可以病的

咁慘豬

番兩年工無請過sick leave

碗魚蛋粉一定都四五十蚊

叫多杯嘢飲已經七十幾蚊

係四十幾咁上下架啦

除左食西餐/飲野唔加錢 基本上我唔會嗌野飲

平時返學食熱狗咋我

勁

最鍾意叫特飲

我就唔食既

司華力腸

德國大肉腸

啜住條腸黎上堂

同學 上我嘅堂唔食得嘢㗎喎
落堂跟我入廁所

淨腸要10蚊 再埋皮先12
係咪有皮抵d 呢

Sorry
Professor, I would do anything to get an A

呢加啲學生

食一餐炸

呢個認同

原來我值10蚊。。。

無皮？

你知來做咩

派你去驗貨

好大膽既言論

我又唔係meanpig
利申1cm

要約炮了？

Yes

下星期hv place

要驗貨

想搵啲劇/戲睇 諗左半日都唔知睇乜好

睇唔睇動漫？

陪你去看流星雨落在這地球上～～～

正

唔多囉
之前有睇鋼鍊 hunter呢啲

我睇到臭花

完exam?

Up什麼的

有taste

加油

轉頭search下

你死啦你

係字幕嘅錯

你唔明就算啦

柒頭

你醫返你頸椎炎先

依家無事啦

一個月請兩日是常識吧

因為半點要湊細佬

我唔射波架!~

死開

你會唔想射波?

…
你以前仲係半粒花生嘅時候唔係咁

笑左

又係諗食乜晚餐既時候

食仔仔

今晚睇下佢有無mood
懶得落街買 想自己煮算

米線陣

唔係好鐘意米線
煮意粉食

我係米線陣

搬咗屋喇？

有冇人今日去咗get wet...

潑水節嗎

濕晒....好多水

仲有啲雜物未執晒過去

正皮俾不要寶的

我鍾意食呢間 其實

我第一次

又貴啲米線又林

侵

D 餸勁好食喎

靜咗
啲人係咪去哂私交。。

好撚稀

你這舊新貴 回頭亦欣慰

從前拋下我 確信非我問題

hihi

呢度有回音～回音～回音～

早啊

Hello

唔怪得開咗冷氣瞓都咁熱 原來冇閂窗

真係有咁熱咩

早

熱到開風扇訓

有冇私交埋右

熱到瞓唔到

agger

你話沒冇人蝦你...點解我成日都見到你蝦佢

哥哥……你去睇返以前啲po ....

？？？？？？？？？？？
問號

咪囉
明眼人都知

你哋
自私交

我今日又係出汗醒。。。

明明你就

最衰你lor

巧淫亂禾乜刀吾想知

岩呀

拿 我咩都唔知
一瞓醒就發現我自動私交lized.....

[/quote] [/quote]

死肥婆早餐食薯片

正呀

幾日前係朗豪坊見到對hehe攬頭攬頸 我frd指住人地叫我睇 話好核突 我心諗洗唔洗咁恐同 好彩人地聽唔到啫

普遍嚟講
兩個男嘅攬頭攬勁會令人反感兩個女

我同波波出街都係撘膊頭咋。。。

🍇🍇🍇

靚仔就唔同講法

gay佬

啱牙

講咩啊你地

咁你同funny 仔仔平時出街有冇撘膊頭拖手先？

搭膊頭唔知點解好易令人sense到係基

Gay

會咩？

你怕唔怕比人知先？
唔計屋企人

屌死你

gay

呢種關係幾好

街外人其實冇乜所謂
不過會怕屋企人知

咁照搭啦 錫埋都仲得

對唔住呀

爺孫

mean...

佢仔仔點嘅樣咖？

又mean

我9up架渣。。。

笑咩呀笑，我杯可樂呢

可樂肥呀

我飲Coke Zero
唔好走數呀你

聽講係男神。。。

出黎同我飲野請你飲囉

地址呢，時間呢

你係咪會出呀
係既下次約開就叫埋你

希望下大雨 然後喝一杯 可樂

又quote歌詞
係咪好自豪

甘禾呢
老闆程吾程埋禾忍牙？

?

你有sugar daddy

可能講個樣好核突姐

要睇下點搭法既

辣殺

FWB

哇好mean

唔似daddy似uncle?

mean pig

佢話要屌死我呀。。。

又做咩

貓寶
我點面對波波。。。

太淫亂。。。。
我。。。。
john.....

又做頸部運動黎？

唔係下巴運動咩
收雙下巴

is this 坐蓮？

有錢收 幾好啊
收完再請波波去旅行

你

頭先好多客
約開？即係有埋其他人？

我都係嚟買嘢㗎

邊關我事…

你以為自己有幾特别

仲有我

波波很多客

動l岩

波波

下次你請食飯

你都係呀，老細

💩腸

好啊

一訓醒 成個世界唔同曬

洗唔洗食腸腸

唔想咩

屌你ok...?

佢有仔㗎喇

yes..?

waaa

。。。

⋯⋯下？

換妻

可否發展為fwb

唔好教壞佢

下。。。

下咩 遊b係好男仔

有咩方法可以令d 牙白d

而不語

你可以試下用3d牙貼我覺得ok

邊隻

單獨兩個都無問題架

或者用藍光漂牙

哈佬

下話

hi..

No

系新會然牙

4p

Mwah

三人行

琴晚有冇同仔仔啪？

好辛苦，不了

喂！！

你地係咪九龍區

你又知

你好🤗

無呀 佢好早訓左
今朝比佢搞左兩搞 但要趕住出門口

係呀

新會然

Thx

Hi^^

諗吓已經知道啦

新會然無視我....
感覺受到傷害

又諗起你話仔仔打緊機果時超好火

係橙既

未試過唔知

佢打緊機 我唔會同佢講野

想試咩你

波波都係咁㗎 勁惡呀

我無呀😂😂😂冤枉啊大人

原來…

高度丶身材丶體重呢

妹妹……
你嘅所作所為…我已經一盡看在眼裏啦…
今次姐姐我就大人不記小人過…
下次唔好咁啦…

下...

係秘密啊

上次四人行啦

佢1個要打3個

港女

但係4P是爽的

皇恩大赦😢

你講乜

冇講野

有經驗🤔🤔🤔

我唔知點

單身的話可以考慮

試過3

佢呢排打緊咩機

笑波子

ok

啪兩個？

冇

我怕左拍拖

如果三個零加一個一咪辛苦

追撚含

三個一齊含你

有無怕右拍拖?

好難搵到個真心嘅人🙁 同右手拍拖

你係咪想block

唔好呀大人😢😢😢

同過幾多個拍拖先

記住BLOCK左之後BLOCK埋右

2

男定女

男人

唔好扑我啦...

真係睇到就會嬲

咁易燥

似乎係好鐘意用emoji嘅巴打
me is貓貓
您要唔要又做貓貓啊。。。。。？

😂😂😂emoji撚

唔知點解 可能更年期

其實我都幾怕打機會性情大變嘅人
通常有人打機無啦啦亂屌我就會唔再理呢個人

聽講。。。
你個個。。。

哦 我打機好斯文

又想狙擊我

我都係
唔會講粗口

我乜都冇講牙。。。

阿 幾時可以放假 比人係屋企碌下碌下上連登

您仲出緊差？

有冇人牙

mon po毒撚

😏我肥矮毒醜

根據資料統計，會咁樣講既人都唔會差得去邊

我係油頭毒撚☺️

明啦

咁啱嘅
禾都係…

咁講啫係極靚仔

用完會唔會變敏感牙齒？

無圖柒頭一個

你好淫呀

竟然出自你口

什麼意思

半點識波喎
好似好熟呢度生態

敏感乳頭好玩呀

你有?

比人串

因為薄荷豬用半個post既時間令我對佢改觀了

敏感架
耳仔呢咁

我淫而不亂架

咋架

我知 我相信你

你話你亂而不淫我都仲可能會信

岩呀
咁仲有咩玩

唔會嫁 薄荷豬唔係咁既人

滾動？

滾呀

你有敏感乳頭?
利申全身都唔敏感

很好

要陪男友玩switch

我有敏感牙齒

正喎

所以我地應該要玩人

有幾?

我耳仔超敏感

我都想玩

我明

來我到玩

我對呢啲遊戲機無咩興趣

你有咩

冇SWITCH玩可以玩我

佢想玩你？

哥哥我好驚

迫佢玩我

唔洗驚
乖乖地上來比我玩

報驚

唔通全世界都唔鍾意我

唔係

象仔

你係咪想講係全宇宙

到底象仔要點揀好

咁多人mark 咗佢

邊個係被選中既細路呢

岩岩男友話 你贏左我今晚就唔洗扑野

但輸咗都未必有得扑喎

放水啦CHING

其實我本身打機就好廢

個時上party room 用switch 玩mario cart
真係勁好玩

有買呀 有五隻games

全部

贏佢啦
做男人唔可以輸原則

係好好玩牙
可以渣住我碌棍控前控後加速

幾時有人mark我 點解我唔知
btw 腸腸幾好呀 除左成日狙擊我

邊有成日
最多咪幾日一次

追擊你個8月15

唔好

次次屌打我

好想睇黃金花

冇牙

點解

好淫亂...

因為我個8月15又圓又彈手~
神聖不可侵犯

半點巴係

試下係咪真係彈手先

油渣受

佢地係咁

下？

噢⋯因為我想知大家係鍾意大屎忽定細個好渣手

有肉地 啪啪聲

但啪啪聲其實唔係取決於屎忽既 係夠唔夠大力姐

炒麵王避風塘口味世界第一

好熟…

夠肉既細細力都響

ok 咁我練下

做深蹲 就會又大又firm

<!--start right-->高零無人權<!--start right-->

我都有做

你都係高零？

係

幾高

不要再說高度了

1 8 0
1.8米

我係渣受

轉1會比較快

1800mm

我 好 想 喊
不要再説

君子動口不動手呀CHING

如何加密

甘梨呢？

莪單身莪自豪

轉一會比較快

又講高度

莪不自豪

Thanks honey
我無😢

咪係

你嘅高度係可愛嘅高度

矮1不喜歡高0😐

嗯⋯

斬腳啦我

我講你又唔信

咁你咪好叻

我都唔可愛，咁大份

我有時覺得d 熊好可愛

唔撚係掛

我唔係熊
我肌肉啫

咁就唔同喎

咩唔同

肌肉同熊係兩樣嘢黎

熊咪即係肥

true
成撚日見到啲又肥又老

但百貨應百客喎
冇話啲咩，自己啱咪得

喜。。。。。熊。。。。。

好得意囉

咁又三點

瞓醒
好肚餓

你個名好熟

要聊天嗎

ok der

請大家記住我淨係返星期二三四

完美人生

我是完美的

神呀

都好趕
差好多？

噢 deadline fighter
加油喔

不是每一次的約會 你約我就出現
不是每一通的電話 你打來我都會接
愛情不是投入越快 就可以收穫更多

肥果d叫豬 半點就係豬

靚仔既話大細都得

深蹲

我唔係君子

係囉

拳石

我中槍了

咁你可以動手啦

你覺得肥係熊？

半點就係半點

好

me is 小蚯蚓咋。。

沈睡的小蚯蚓？

小蚯蚓 好吸引

🙊🙊🙊

但日本個啲熊好肥

[/member]日本啲叔叔好正[/member]

果D唔係大肥豬咩

例如？

我唔知熊點定義

咩事呀，老細

冇事牙親

豬應該係冇乜肌肉 拓也哥果隻
熊係好大份肌肉型(睇到身型果D)
狼 鋼條型~

熊係小肥有肌肉
豬係肥 好撚肥

我又要變熊

我係豬

收皮啦

咁蠢

真係

熊好可愛架

你真識食

不過我本命係蒼太

???
???
???

航叔💕💕💕💕🙈

一齊去女女女屍

不了😐

少啲意志力都唔得⋯⋯

你係腸

係咪想打我

我係豬肉腸

唔係，但成件事好失望

你係臘腸

又老又巢皮

最衰都係我

點解要咁對我

對唔住啊象仔

我係辣殺 我會懺悔

乾晒

鴿仔
我比人蝦

sbt

邊個蝦你

你平時仲蝦得人少咩

全地球

我平時唔蝦人架
因為蝦完人我良心會過意唔去

(才子論性) 陶傑: 曾親身進行「男男性行為」

LIHKG @ Android

1係男方0係女方
屌
要做呢啲議題就唔好用返啲古舊概念啦
女人戴假屌屌男人 個男人又係"女方"咩

即係又以為0係乸？

🤷🏽‍♂️

所以我每一日都受到良心既責罵

唔好唔理我

航叔

記者 on9

當年佢打呢篇野出黎已經打咗個大特

人唔笑。。。

我可以點理？🤷🏽‍♂️

香港記者一向冇質素

佢冇做埋零一樣唔夠完整呀

佢條仔好似一樣死咗？

halhal哥哥

我唔敢咁話佢
我驚良心又罵我

盡情蝦我啦

打你

屌打我plz

定係19才子on9

原來係2014年
不過都冇得原諒

淫零

AGGER 淫過半點

係hal弟

哥哥hal hal

半點哥哥

halhal妹妹

邊有人蝦你...得你......

咁熱鬧

妹下妹下

我想要比短棍打

我認

hal妹

賤啊

小便

我今日冇蝦人啊

召喚bal bal屌打你地

大便

係先好講

咁你咪好好

出黎啦波波!

咁炒蛋呢？

好得意
不過波波係隻鳥

波波球

你都未進化，仲係喵喵怪

波波定波波球可愛？

你居然知

波波球
不過玩金版次次都係養波波

西得好似波波

你又蝦人

毒撚知好出奇咩

呵番

你蝦我又點計

之前係Pokemon store想買隻波波球

大比鳥勁

攬

我想要背背龍

完全唔明波波點解叫波波 唔係叫波波鳥..
ME一直都係叫佢做新手雀

啟暴龍

我鐘意依貝同仙依貝

最後買左卡比

都好

仙貝勁得意

迷你龍都係
佢既叫聲都好得意
BEE BUU~

出錯左
波波球黎

正如唔知點解波波球變咗叫胖丁

你可愛

因為波波隻鳥先叫波波鳥

邊係

小便式撩漢

小便流

唔要中大迷你龍

如卡通的主角擺動吧 若我倆有了愛關節都軟化

我飲歌

岩啊

你睇唔睇到啊
波波佢西緊面啊

高竇臭貓

都係西面

哦...!你蝦貓貓!!!!!!!!!!!!!!!!!

家門鳥

mean啊

qb嚟

肥大

厹

因為波波隻雀好細先叫波波鳥

小便做咩貼我

......qb係惡夢

冇錯啊喵

咩係qb

小圓

扮唔識

小圓係咪小方d fd

系牙

qb house?

有冇人想要ptbf⋯

nope

要ftbf 多

都可以

幾時染粉紅色好

心動不如

唔係咁

喂中哂嘅
假如 粉紅 象

-1000 一千OK?

唔知象象仔會唔會染埋粉紅色

即係你畀返錢個客？

你比我?deal

天機

本身黑色定紫色

本身係粉紅色

其實我都係會窮

趕快和我訂下契約 成為魔法沼躍魚吧！

我咪個客

Sugar daddy

希望會有

你要成為Sugar daddy

我都想 有錢先得架
前日知道左有個男神比sugar daddy包養緊

咁要努力搵錢/努力變男神

招daddy 有意1.1

努力成為後者

細佬太貪心..有daddy 買咁多skin比你都唔夠...仲要招...

我地一齊努力

你應該要成為前者了
btw 好

我要簽

以我資質~ 點努力都成為唔到前者

mr blue ar?

呢個依家先知？

佢就唔係男神啦⋯⋯

你小心d講野啊

人地話自己冇畀人包㗎！

一陣間出街比人打架

哈！

佢係世界級㗎 唱歌好好聽

咁就岩啦

手天使就有佢份

手天使。尾尾

又話今日唔蝦人
仲乜蝦我細佬

對唔住囉

乖

你真係信佢？

Daddy

有冇人可以聽我傾訴

大撚哂牙！？！？？？

你可唔可以做我sugar daddy呀。。。
我會好乖㗎...

小妹。。。

高既西裝叔叔真係好養眼

冇圖

傾乜

樣+身材先係重點

毒毒唔敢影相
戴埋眼鏡更加吸引

啱呀Ching

我覺得高+西裝已經好吸引

一定要加埋又高又大隻

💕💕💕💕💕💕💕

歐美澳紐易搵啲

😂😂😂講笑 希望成為獨立嘅人

邊個吸引啲

波波唔好西我面

花花

信我者得halhal肉照一張

我信

用錢解決ok?

用你嘅身體ok?

姐係我？

上面

緣份到了自然會有肉照

想要喵

已信 快d tg我

清水波波 唔是咁的

但係我唔係可信既人

慘慘
比人sin

波波西你面啦

人
渣腸

仲笑 以後唔信你啦

知你想渣我

揸
渣

尾尾

絕望

哩招無用㗎 傻豬

我相信精液所至金菊為開

波波：我用半個post就睇穿半點啦

唔好教壞我細佬

唔是咁的 半點只係一時俾Hal Hal 既美色所迷惑🤤

係佢教壞我架

恐同定恐肥

我細佬好乖 唔食煙唔飲酒 講粗口會打冷震
邊似你

halhal有美色

天真點

你岩

哥哥好了解我

油系貴婦

屎腸，胖點

hi
咩屎

波波豬

打你肚腩

來吧

打你屎忽

好呀

你出嚟先

我幾驚你話想打佢條腰

唔出

淫

我只係按受懲罰...

#

再咬埋你

我都有性感小腰姬

笑乜呀死肥婆，我有畀你笑咩

罰你課金比波波

上次放大假姐
呢排都冇大假

買滿五百可以⋯⋯

小腰

唔睇USER名以為係沒冇人....

你都冇貨賣既

佢係我分身

我個人大把貨

清水波波小天使

姐係想我地買你？

可以...咩先

天屎波波

一齊打你

乜都可以

圍毆腸腸

買波波送Hal Hal ?

agger....

3p

可唔可以唔要halhal

瞓一陣先⋯

我又會咁講啦

我冇bitch氣架喎

講咩都得啦

你地兩個

咁又係
呢D咁BITCH既說話

已經feel到

Hal: 喂

有聲

你又知佢咩聲

I mean好似真係會咁

但係halhal有冇喂過人

啊～

成日都喂我 同no我

喂你

餵

我都想比halhal餵

halhal 哥哥我要飲奶奶

喂

好亂

認同

咩好亂

出自薄荷豬口梗係淫亂個亂

咁我呢

你俾屎餵

惡到⋯⋯⋯

邊到有屎

唔睇名。。。

以為係你

我行串咀路線

你... 都係淫亂個亂

不過刀子嘴豆腐心

收皮